覺唔覺英雄聯盟啲子彈識追蹤人好戇鳩

最戇鳩係除咗女警招大絕
其他人本來普攻識追蹤
用技反而唔識

用技都必中咁仲需要技術嘅？

客家人

屌你老母最近玩緊伊澤瑞爾

真係好on9 仲話到咩奧術射擊咁巴閉

覺
變到FPS咁打應該無咁戇鳩

扑頭仔

客家人近攻㗎擺明合理好多

咁普攻點解必中先

講緊遠攻

地圖仔

咪係
明明s1之前可以閃子彈

邊個睇唔順眼就搵佢擋

但佢啲技中曬一套WQ就好痛

以前好多指定技而家改哂

變左aram

以前jax識閃子彈

who cares about a privated game.

你噏乜呀傻閪

風險收益啫

介紹你玩一隻(兩隻?)game
Battlerite
有分2on2、3on3競技場同食雞模式
所有技能包括普攻都係skillshot

以我所知好似得一隻英既普攻唔係必中，
就係老鼠R緊嗰段時間
Youtube有人測試過如果人地好高移速周圍走
老鼠會射得出箭但會fail哂

普攻識追蹤人應該係因為避免adc太冇用掛